Wanneer zij kwam terug, ik heb de envelop aangepakt en gestempeld, en toen Smollet dat had gedaan nogmaals trouw beloofd om het adres te plaatsen toen ik het vond, ging ik op pad naar huis.
We zijn hoe dan ook op het spoor.
Ik ben vannacht moe en wil slapen.
Mina slaapt snel en ziet er een beetje te bleek uit; haar ogen zien eruit als hoewel ze had gehuild.
Arme schat, ik twijfel er niet aan dat het haar ergert bewaard in het donker, en het kan haar dubbel bezorgd maken over mij en de anderen.
